{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 정관점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 予約のお知らせで月、火、水、木曜日は17:00時からチェックイン可能で、祝日の前日と当日は除外されます。 連泊すると毎日10,000ウォンの追加費用が発生し、保護者と一緒にいる満6歳以下の児童は無料で宿泊できます。 追加人数は1人当たり10,000ウォンの費用が発生し、最大人数は収容できません。 朝食は午前7時から9時まで利用でき、無料駐車とWi-Fiが提供されます。 Design Hotelは写真とは異なるテーマの客室が割り当てられ、様々な便宜施設とサービスを提供しています。 スパ、ジェットバス、バス、駐車可能、ビュッフェで運営されている朝食、客室内のパソコン、無料映画、PCラウンジ、ゲーム、Wi-Fi 、ツインベッド 、喫煙エリア 、カップルルーム 、パーティー可能 、客室禁煙 、VOD 、イベント可能 、スナックバー、アメニティ、24時間デスク、コーヒーショップ、ビジネス施設、ブティックブランド、手荷物の保管、高仕様PC入室利用案内などのサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "22:00時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせでチェックインの時間について変更がありますか？",
            "answer": "予約のお知らせで月、火、水、木曜日は17:00時からチェックイン可能ですが、祝日の前日と当日は除外されます。"
        },
        {
            "question": "連泊すると追加費用が発生しますか？",
            "answer": "連泊すると毎日10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "児童は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "保護者と一緒にいる満6歳以下の児童は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり10,000ウォンの費用が発生しますが、最大人数は収容できません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "提供されるサービスには何が含まれていますか？",
            "answer": "提供されるサービスには無料駐車とWi-Fiが含まれています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が割り当てられますか？",
            "answer": "写真とは異なるテーマの客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "どのような便宜施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "便宜施設とサービスとして、スパ、ジェットバス、バス、駐車可能、ビュッフェで運営されている朝食、客室内のパソコン、無料映画、PCラウンジ、ゲーム、Wi-Fi、ツインベッド、喫煙エリア、カップルルーム、パーティー可能、客室禁煙、VOD、イベント可能、スナックバー、アメニティ、24時間デスク、コーヒーショップ、ビジネス施設、ブティックブランド、手荷物の保管、高仕様PC入室利用案内などが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 484
    }
}